點先可以有女朋友？

拍拖係咩感覺

打丁啦

好凍
攬住我

望下你隻左手

慘，送個暖水袋俾你

望埋右手，左擁右抱啊屌你